Ik weet zeker dat de service Meneer Frank Churchill had u gemaakt om u te beschermen tegen de zigeuners, werd gesproken. "
Oh!
Miss Woodhouse, wat ben je toch vergeten! '
"Mijn lieve Harriet, ik herinner me perfect de inhoud van wat ik zei de gelegenheid.
Ik heb je gezegd dat ik me niet heb verwonderd over je gehechtheid; dat gezien de service die hij je had bewezen, het extreem was natuurlijk: - en je hebt ermee ingestemd, jezelf heel warm uit te drukken je gevoel voor die dienst en zelfs het noemen van je gewaarwordingen was in het zien van hem naar voren komen om je te redden .-- De indruk ervan is sterk op mijn geheugen. "
